想問點解91日都未甩p

想問點解91日都未甩p

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

因為冇得再甩P了

6月後開嘅acct 永久跟 p?

應該係

我五月先註冊不過有一段時間斷咗線冇上嚟

我啱啱九十日
無得再課

先前收到不少會員反映有關 P 牌的意見，經管理團隊商議及平衡後，決定臨時對 P 牌會員作出數項調整，詳情請參閱

我都好想甩P

去7仔買張甩p卡

煲底相見之日 就係你地甩p之時

屌 笑左 大嗌我要甩p到時 勿相認

我都想有P 牌 型好多

哇屌..p仔唔課金冇得甩？ 上咗5日，計住條數以為好快可以甩添..由高登嗰時想要icon, 到連登想甩p，走唔出嚟咁

我都想甩P

其實P牌係無得課金架！

五月登記，剛甩P會員經過！
希望香港重光後，唔會再有P牌，大家無分你我！

其實都冇乜所謂，幾特別